五星上將，是美國第二高的軍階和目前可以獲得的最高軍階。歷史上只有9人擁有此軍階。

中美打仗就可以升軍階了

第一係咩？

特級上將（General of the Armies）

好

Part time上將 sorry

六星上將

理論上唔係總統三軍總司令先係最高咩？

別高興
別以為叫始祖~~
萬歲千歲都會依你意愿來營造